Payme QR code 收禮是 …好似行乞

你依家放個QR CODE上黎, 我地課比你

根本就係

乞衣咁乞

我開ig 見到啲fd咁做
呆撚咗

連登女神Vien又話唔再玩ig
轉個頭又出黎行乞

垃撚圾